{
    "A fast and open replacement for Windows and OS X": "Windows와 OS X를 위한 빠르고 개방된 대체재",
    "Custom": "직접 입력",
    "Enter any dollar amount.": "달러 금액을 입력하세요.",
    "Purchase elementary OS": "elementary OS 결제",
    "1.15 GB (for PC or Mac)": "1.15 GB (PC 또는 Mac)",
    "What the press is saying about elementary OS:": "elementary OS에 관한 언론 기사:",
    "&ldquo;elementary OS is different… a beautiful and powerful operating system that will run well even on old PCs&rdquo;": "“elementary OS는 다릅니다. 오래된 PC에서도 잘 실행되는 아름답고 강력한 운영체제입니다.”",
    "&ldquo;a fast, low-maintenance platform that can be installed virtually anywhere&rdquo;": "“사실상 어디에나 설치할 수 있는, 유지비용이 낮으며 빠른 플랫폼.”",
    "&ldquo;Lightweight and fast… Completely community-based, and has a real flair for design and appearances.&rdquo;": "“가볍고 빠르다. 완전한 커뮤니티 기반이며, 디자인에 관한 진정한 감각을 가지고 있다.”",
    "Meet Our Apps": "우리의 앱을 만나보세요",
    "Photos": "포토스",
    "Music": "뮤직",
    "Videos": "오디언스",
    "Midori": "미도리",
    "Import, organize, and edit photos. Make a slideshow. Share with Facebook or Flickr.": "사진을 가져오고, 정리하고, 수정하세요. 슬라이드쇼를 만드세요. Facebook 또는 Flickr로 공유하세요.",
    "Organize and listen to your music. Browse by albums, use lightning-fast search, and build playlists of your favorites.": "당신의 음악을 정리하고 청취하세요. 앨범 단위로 보고, 가볍고 빠른 검색 기능을 사용해보고, 당신이 좋아하는 음악으로 플레이리스트를 만들어보세요.",
    "Watch movies and videos with a minimal interface. The slim, dark frame fades away so you can see more of your movie.": "간략한 인터페이스와 함께 영화와 동영상을 감상하세요. 얇고 어두운 창틀은 숨겨지며 당신은 영화에 더욱 빠져들 것입니다.",
    "Surf the web with a fast &amp; lightweight web browser. Midori lets you use HTML5 websites and web apps while being lighter on battery life.": "가볍고 빠른 웹 브라우저와 함께 인터넷을 탐색하세요. 미도리는 배터리를 적게 소모하면서 HTML5 웹사이트와 웹 앱을 사용할 수 있습니다.",
    "Learn More": "자세히 보기",
    "dat": "dat",
    "Accessories": "Accessories",
    "Graphics": "Graphics",
    "Internet": "Internet",
    "Office": "Office",
    "Other": "Other",
    "Sound &amp; Video": "Sound & Video",
    "System Tools": "System Tools",
    "Applications": "Applications",
    "3 Ways to Explore": "3가지 탐색 방법",
    "Grid": "격자",
    "Display all your apps in an alphabetized grid. Flick through and find the one you want.": "모든 앱을 이름 순으로 정렬 된 격자모양으로 볼 수 있습니다. 넘겨보면서 당신이 원하는 것을 찾을 수 있을 것입니다.",
    "Categories": "카테고리",
    "View your apps automatically organized into categories. Perfect for large collections.": "당신의 앱을 카테고리별로 자동 정렬하여 보여줍니다. 항목이 많을 때 좋습니다.",
    "Search": "검색",
    "Launch apps, open settings panes, run commands, and more from the lightning fast search view.": "가볍고 빠른 검색을 통해 앱을 열고, 설정 패널을 열고, 커맨드를 실행하고, 더 많은 것을 할 수 있습니다.",
    "Open Source": "오픈 소스",
    "Our code is available for review, scrutiny, modification, and redistribution by anyone.": "우리의 코드는 누구나 검토, 조사, 수정 및 재배포가 가능합니다.",
    "No Ads. No Spying.": "광고, 추적 없음",
    "We don't make advertising deals and we don't collect sensitive personal data. Our only income is directly from our users.": "우리는 광고 계약을 하지 않고 민감한 개인정보를 수집하지 않습니다. 사용자들로부터 받는 것이 우리의 유일한 수입입니다.",
    "Safe &amp; Secure": "안전 & 보안",
    "We're built on Linux: the same software powering the U.S Department of Defense, the Bank of China, and more.": "우리는 리눅스를 기반으로 합니다: 미 국방부, 중국은행 등에서 사용하는 것과 같은 소프트웨어입니다.",
    "Security Notices": "보안 알림",
    "Download elementary OS": "elementary OS 다운로드",
    "Choose a Download": "다운로드 선택",
    "We recommend 64-bit for most modern computers. For help and more info, see the": "대부분의 최신 컴퓨터에서는 64비트를 권장합니다. 더 자세히 알고싶다면,",
    "installation guide": "설치 가이드",
    "Freya 32-bit": "Freya 32비트",
    "Torrent Magnet Link": "토렌트 마그넷 링크",
    "Freya 64-bit": "Freya 64비트"
}